依個世界係有真愛㗎！！！

今日(頭先)小妹落街買飯食...見到個成臉暗瘡嘅毒男拖住條白滑大波妹...我就知道依個世界係有真愛...只要有錢就連真愛都買到...所以各位巴打記住俾啲心機搵錢

冇圖？

用錢買嘅點會係真愛